[Netflix] The Crown Season 3 討論區

11月17號

Helena Bonham Carter

Churchill

今集Philip被撚

好掛住Claire Foy

Your majesty

Season three has been a terrible letdown which hasn't lived up to our expectations.

第一同第二季既演員樣貌還原得比較似
Season 3 個KING EDWARD VIII

睇哂
Charles搞乜演到成個毒撚on9仔咁樣
Margaret上兩季最多係開放啲 今集痴撚線

Aberfan incident 好sad

總括第三季無乜climax
期待下季去香港同打鳩Falkland

雖然個氣氛keep到，但換晒人個感覺有落差。

睇左三集，女皇個演技同The favorite入面好似...

Margaret 我都係掛住Vanessa Kirby

今季 Margaret 真係
佢唔差但見到佢都會諗起愛麗斯紅心皇后或者係孤星淚個八婆繼母

Olivia 都算 Keep 到女皇熟齡氣質
其他角色就未睇晒，睇完再講

今季Margaret真係劇中佢老母咁講成隻老雞咁款
仲要去食幼幼既老雞

係男人都頂撚佢唔順啦

第五季變晒老嘢都唔知點睇落去

helena做開癲婆角色多
最正經都係king's speech

睇翻啲後生 princess Anne 幾正

想知以後故事會唔會講少少香港

講prince of Wales 嗰集

好正 突然好可憐查理斯

無Clarie foy個吸引力差好遠

係，事頭婆都慘，不過卡米拉仲黑人憎左
Tully 同Tywin 一齊感覺好怪

想netflix都拍埋其他有君主d國家

好似narcos咁

老實講Margaret同tony呢pair喺season 2度真係好搶戲 搞到我好鐘意呢pair 但喺season 3搞成咁